誠哥刻骨銘心抗武漢肺炎特價套餐 米+麵+紙

誠哥暗示

點

平左$3.6
誠哥仲黃過我督隔夜尿

對唔住我真係好少買米...
咁樣算平定貴

肺炎前係貴

金象8 kg應該90蚊左右一包
廁紙應該30蚊左右一條
出前一丁真係唔知價等其他巴打補充

我都想知抵唔抵買
誠哥好野

你當3至4蚊一包就差唔多

啱啱朋友話平時99蚊一箱出前一丁
即係
米 $90*2 + 廁紙 $30*2 + 出前一丁 $99
= $339 （平時價）

其實唔抵，都係食緊炒價

誠哥呢個組合包係一定有齊你所要既野 好合理 買2仲送貨唔洗去搶仲想點

係，話到明黃色生態圈呀嘛，咪當畀多少少支持下手足囉

包送貨 點會唔抵啊 支持啊

米 180
紙 60
麵90

但連埋送貨都可以

平左$3.6

有陣時3蚊包
窮撚嘅我通常都等依個價

唔知係未我口賤。
由細到大都中意食公仔麵多過出前一丁，重平。

細個屋企整開出前一丁 煮撈炒都得
反而少食公仔麵